HEPA吸塵機大師入

新年想買部吸塵機 睇左好多款
見網上話蒸氣個d會滋生細菌唔好 所以唔考慮karcher
主要拎來吸木地板 窗簾
有嘅話最好吸下床鋪
宜家考慮緊dyson miele bosch
係咪要HEPA 15先好？
有無邊部推介下？
最好5000樓下

自推下先

無人用吸塵機

係